（想攬炒，一定要繼續到下年）彭博：一年了，香港商戶要選擇是否續租

下年好多商戶租約都到期，keep住開花可以令佢地退出香港市場，攬炒

錯link

聖誕除夕農曆新年我要見到全香港飄滿催淚煙

推